最撚型個幕一定係Thanos打Hulk

D格鬥味出晒黎

明顯睇得出thanos有受過專業拳擊訓練, 而hulk向來淨係識得打爛仔交, 面對有技術嘅對手即刻變成垃圾

第一幕已經將以往近乎無敵嘅Hulk打柒

Hulk一開始俾人打到起唔翻身
後面擺明淆底唔敢出嚟

唔係淆底既 除左thanos之外佢都夠打只不過係嫌自己輸得柒唔想見人

No!!!

呢埸戲好廢，兩舊肉互打

有冇睇Thor 3?

佢唔出嚟係因為地球人唔鍾意佢

呢場戲安排得好好
一開波就展示咗佢實力
其次展現咗佢嘅自信 合理化後面成班圍毆佢嘅情節
最後係因為hulk太勁 要令其它人有得發揮

因為有power stone

strongest avenger

開頭真係睇到起哂雞皮

WE HAVE HULK衝出黎果下幾型

屌你睇到宜家都唔明粒石點先用到 不如靜少少啦

慘輸俾thanos係其中一個因素者
首先佢救唔到asgard船人
加上佢係sakaar個個都鐘意佢 地球唔係
之後輸完俾thanos一返到地球 又見到另一個曾經打贏自己嘅iron man
再去wankda大戰仲要著套hulkbuster 俾我都無面目出嚟啦

成隊avg冇人抽唔嬴佢了

bw打開對脾hulk都即刻乖乖變番bruce狗沖啪啪啪

仲要係Loki講

兩個都錯 咁我係咪又可以問返你有無睇avg

thanos根本就係外星版美隊
戰術 經驗 技巧 力量 全部有齊

呢到我覺得羅素兄弟係度過

如果佢最後有出現
應該可以同 thanos 週船一陣
成個戰陣可能會有影響

而家最後戰局
thanos係一拳一件